警方指市民於8月31日去銅鑼灣行街均有可能犯下非法集結罪

警方指明天以不同理由上街遊行可能違法

【Now新聞台】警方表示留意到有人計劃明天以不同理由上街遊行，例如去銅鑼灣行街、到維園賞花、831自由行，以及宗教遊行等，指這些行為可能涉嫌非法集結，警方會適時採取執法行動。

警方又說過去一天，針對過去兩個月來的違法活動再拘捕了七人，分別涉及六月廿一日包圍警察總部、七月一日闖入立法會、七月十三日上水遊行、七月十四日沙田遊行，以及721元朗襲擊事件，重申任何案件不理當事人背景，都會嚴厲跟進。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

戒嚴啦

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

行街消費都犯法？
拉撚曬班蝗先講啦

咁未唔好去cwb 行街囉
去黃大仙拜神得啦掛

行街都唔比，戒嚴囉

HA

屌你老母去食飯都唔撚得呀?
咪就係你班撚樣狗察搞亂民生囉屌你老母
死全家啦黑警

罪不責眾
聽日幾時都好有咩事後排拉前排前排又拉返後排

戒嚴未呀

痴撚線

照去

D鋪頭執笠 知道要怪邊個啦
阿蛇叫人唔好出街 食飯都唔撚俾呀

警方指市民存在即有可能犯法

屌你老母都痴撚線
係咪食飯都告非法集結呀？
咁你不如直接洗樓拉鳩晒所有人啦
係屋企都非法集結呀

警方又說過去一天，針對過去兩個月來的違法活動再拘捕了七人，分別涉及六月廿一日包圍警察總部、七月一日闖入立法會、七月十三日上水遊行、七月十四日沙田遊行，以及721元朗襲擊事件，重申任何案件不理當事人背景，都會嚴厲跟進。

屌你老母你有拉人點會咁多人出黎屌你班狗

宗教遊行唔係唔駛你approve架咩

你咁樣係唔會令我驚嫁

行街都唔得？我真係屌佢老母hi了

即係嚴重衝擊宗教自由?

執左間時代廣場囉

一於封島啦，封地鐵，封隧道

去唔係遮打咩

戒嚴?

真

係囉 不計背景 但係拉個堆人 全部都係叫得出名

我就買咗去ifc既戲飛
係咪有撚哂目的都唔撚俾先

嚇鬼

我自己一個人遊行犯咗邊條法？

解嚴呀笨

明日有3個不同地點的宗教集會 ,係無遊行， 重申 係無遊行

架機cls

宣怖戒嚴啦

仲行咩街，都無心情啦，831 呢d 日子直接去西環睇下海仲好啦

宗教遊行都非法集結

唔俾出都好
同地鐵自己搞不合作運動一樣
銅鑼灣商鋪業主同租戶
冇生意就埋怨警察吧

警方講到咁，唔出街消費安全的。一陣睇你唔順眼就水洗都唔清

可能…可能佢阿媽係男人

你叫港島啲鋪頭全部唔好開鋪咁我咪唔出街

遲下係銅記返都犯法

戒嚴呀屌你老母

香港警察 知法犯法

一齊攬炒LO

[公投 港島定十八區]警方指明天以不同理由上街遊行可能違法

有可能姐
可能性可以好低

拉尻哂我地囉 mon post狗睇你理廢柴都唔夠膽㗎啦

我一個人行街食飯 你告我非法集結？

即係戒嚴啦
繼續囉 睇你戒得幾耐

做法已和戒嚴沒分別
只是不肯頒令
因為一旦頒令,就是直接承認一國兩際已死
不過現在這樣子也是一樣

好呀
個個星期都申請去尖沙咀同cwb

我真係好撚驚呀
拉支那狗呀？定化妝雞？

適時採取執法行動
可以玩一陣

痴撚線家
去銅鑼灣行街都唔撚得家
星期六放假去sogo shopping好撚正常姐

你咁樣係唔會令到我驚架

咁而家係咪黑警損害經濟呀？

支持轉場各區開花無理由去西環硬碰送頭

驚？

行街都要你批准

港豬小心
自由行小心

姐係戒嚴啦 我有無理解錯？

係時候向藍屍宣傳下罷買啦

外國文宣plz

cls

戒嚴呀？
出解放軍去銅鑼灣殺人囉

行街都唔比？
好大既官威呀

不如831封咗銅鑼灣佢呀笨

戒緊鹽啦

證明popo好怕今次遊行好多人
同我全部出曬街
我們會做對的
敵反我擁

係
連宗教集會都話非法

有心理準備了 來吧

信你果個就係香港人喇
香港人咁醒會比你兇到？
你睇元朗有反對通知書都照去

行街都唔比

消費促進香港經濟喎

咁即係中環金鐘冇事了，大家放心行街

乜唔係3 人以上先係非法集結？
1 個人去買野有冇事架？

熱門唔夠post叫人出 得返一日炸

聽日cwb戒嚴啊

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

宗教活動唔係唔使申請不反對通知書咩 ？ 而家實施左緊急法啦？ 中意拉你就拉你

都on9既
行街有咩問題？

戒嚴啦 行街都唔撚俾

黎啦屌你老母毅進仔

轉到頭都暈埋，可唔可以貼返jpg？

有冇巴打英文好同bbc cnn講下依家警察出係準戒嚴令，依家只要係指定地點出現即刻拉你

下
想特登去嗰邊食金拱門都唔撚比？

每星期全港各區都申請
好玩d

行街都唔得 痴撚線

DLLM

屌你老母成個銅鑼灣比你拉撚哂好無

即是戒嚴?

想提一提各位手足 勇武又好 和理非又好 唔好再心存驍幸 見到狗一定要打或走 遮晒眼耳口鼻保護好自己 希望大家明白一捉到的話 非法集結多數入罪 大家出得嚟要有心理準備 進退有時 不被捕喺最大原則

吓，行cwb買完野拎住個紙袋唔會咁都拉掛...

啲地產佬酒樓出聲未

明天大家見到條街有人行, 就一齊打電話報警. 打爆佢, 睇佢點捉人.

政府變相戒嚴
其實可以舉牌俾外媒睇

好想行SOGO 希慎 同時代

我行街姐
咁都怕左我

星期六放假都唔俾人行街啊？
反正依家係唔係都拉㗎啦

我打算食熱狗 汽水 又平又飽

干涉宗教自由
全世界又可以文宣

玩商場涼冷氣

戒嚴就講明啦你老母閪

重讀衝入立法會時候嘅宣言
重申英中聯合聲明失效

行街消費都唔得？ 又話經濟差要剌激下既？

定係依加戒嚴呀？

清真寺大門係咪廿四小時開放？

聽日831自由行

哦

依加米同你地刺激經濟 唔鍾意就戒嚴

屌你老母戒嚴啦

又話零售業食屎，依家出黎消費又唔比

行街都唔得

痴撚線
不如成個銅鑼灣執柒咗佢啦啊蛇

戇鳩
不如直接話唔撐警唔親中反共果啲人出街都犯法啦

我照出sorry

如果200萬人比人拉
香港咪變左罪犯之都
明天見

你個名

同班罪犯講法律?

冇得變相戒嚴，係戒就一定要official出埋公佈，閃閃縮縮不知所謂！

你講“戒嚴”兩個字咪唔出囉

Cls 轉到

9月 機場月

好撚惡wo

戒嚴啦
我行街齊睇唔買犯法嗎

行街都犯法 咁戒嚴啦屌

你直接講戒嚴我咪返屋企打飛機囉
又唔夠膽

你告撚得入咩

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

世人都犯了罪 虧缺了警察的榮耀

以後星期六闈都申請遊行等佢反對
邊個出黎消費就拉邊個

on9 唔俾行街架？

可能 你恐嚇市民呀
你出街過馬路都可能俾車車死 俾雷劈死呀

be water la
又唔一定要去cwb行街

你咁樣會逼到我地真架
顛左我唔知自己做咩架

幾時呼吸都犯法

其實佢地係真無腦定想助攻, 每次都咁架喎!

真係要幾痴線有幾痴線

嚇鬼啊

行街都犯法?咁居民唔洗買野食?

戒嚴未？去Sogo買野犯法？行ikea又犯法？

出街都唔俾，快啲戒嚴

宗教集會自由比狗食左？

好少見gif真係好撚似東方昇

有咩方法可以港島區

警犬又搞亂香港 出街都唔比

呼吸都構成襲擊警員

去商場非法集結先

[url]http://基督徒發動8.31流水式集會[/url]

大家推依個

咁每分每秒都有人犯法, 大家應該多D舉報違法人士
聽講999好難打得通, 打唔通大家要試多幾次

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

英文版推上國際唔該

我好撚驚呀

.....咩道理

戒嚴啦 on9
非法集結嘅定義都未搞清就出黎吠 驚鬼

有冇方法可以問下政府
呢家係唔係戒嚴

所以話經濟真係春袋嚟，係都唔肯講戒鹽

照去啦屌

仲唔撚拉水貨客非法集結

行街犯法?莫名其妙

你警局有無200萬個位

過百人同一個地方同一個目的就非法集結
入戲完掃場啦

係就宣布戒嚴啦屌你老母
行街食飯睇戲都唔撚得

日光日白都介嚴呀?

出街都唔撚比呀

未打針呀班狗..

又唔撚係戒嚴 你嚇撚咩

軍管？

去尖咀就唔會被狗咬？

我真係好撚驚啊 你呢

咁你就錯la
唔撐警唔親共唔出街都犯法

呼吸
空氣炮

行街都唔撚得？

831港島見
就睇你班狗拉得幾多人

唔好理佢靠嚇，「可能」卻「不可行」，出街係人民嘅權力

講比外國人知 香港聽日 戒嚴

成個港島封撚天佢丫笨

逼到你戒嚴未呀

屌你老母

超過三人同一目的聚集啊

係旺角同啲遊客一齊篤魚蛋得唔得？排隊買雞蛋仔得唔得？排隊買臭豆腐得唔得？排隊搭巴士得唔得？

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

直接宣佈戒鹽啦，係都要衝出黎柒，垃鳩圾

強烈要求警方宣布
邊個聽日係港島邊個就要死

閱

721811

行街都犯法?
咁不如宵禁啦

拉還拉唔好又拉錯遊客喎

行街，系行人路行過會唔會拉呀

不如宣布戒嚴啦

住港島已經犯法

都幾大機聽朝港鐵宣佈港島線暫停

銅鑼灣戒嚴

遊咩行？
果日有遊行咩？
我想去行街睇戲食飯咋喎，犯法丫？

我意思係佢而家根本係戒嚴緊
所以要話俾外媒知

智撚障

毎人去到CWB買下嘢，出咗糧唔俾shopping呀

行街shopping 都唔得
叫d鋪頭咪打開門做生意啦
佢哋引人犯罪阿

告得入先算啦 係都要嚇下人
你咁講唔會驚嫁

原來生存就係一種罪

仲撚好 攬住死囉 山不轉路轉 路不轉人轉 睇下d遊客咩反應囉 我地就冇所謂既

又唔撚敢宣佈戒嚴
屌你正一垃圾

你返來囉

屌又扮唔係戒嚴

戒嚴囉

noted

好大官威

即係住銅鑼灣都唔可以落街

有香港身分證都犯法嫁啦

可唔可以唔好o甘癲

住銅鑼灣都唔落得街on99

宵禁

831 基督教休會 宗教集會不需要不同的通知書

大家一齊去呢個post

如果我揸住當日喺嗰到shopping嘅單/喺附近住

係咪都會俾狗拉

哦

聽日見

戒嚴？咁樣唔會令我驚架

拉撚哂所有係港島出現既人就岩架啦

死廢警搞亂香港

戒嚴呀家陣屌你老母

非法集結
(1)凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。 (由1970年第31號第11條修訂)
(2)集結的人如作出如上述般的行為，則即使其原來的集結是合法的，亦無關重要。
(3)任何人如參與憑藉第(1)款屬非法集結的集結，即犯非法集結罪 —— (由1970年第31號第11條修訂)
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁3年。

係時候@彭斯了

行街當非結，笑撚死人咩傻閪政府

我一個人行街，你係咪黎咬我呀，屌你班黑警老母閪呀

咁你不如封撚左個港島佢喇
CLS 依家行街都犯法呀

痴線, 真係當香港係佢哋話事
出去行街都唔比

你班警蝨咁講只會另人反感

聽日中環見

831 831 831

彩虹戰隊

831 唔比出港島 戒嚴囉

好似得集會ok 遊行唔得

集會唔駛approve
但遊行都要拎nono
好似係

警務處話事

軍政府戒嚴lu

去行港島買野

我淨係想行出邊啲街鋪

唔想行商場

收到 聽日收工去行街嘛

禁天主教宗教集會？
有種聽日宗教活動拉人 我又想睇下外國班教徒點睇

地鐵出閘已經係非法集結 遊客又好返工又好

港島放狗日

今日新疆 明日香港
我地依家 或者一個月後 都仲人多 可以一戰 全民皆兵 同佢死過
但半年後 一年後 狗 公安 連遊行既和理非既都上門清算
你得一個人 仲攞唔攞把菜刀砍死佢 同佢死過 仲打唔打得到 ？
定只可以入集中營打傻仔針

正式宣布 聽日香港戒嚴

去銅鑼灣行街可能涉嫌非法集結

食飯行街留返張單呀
廢青係時候留返啲單學吓財政管理，月尾就知自己點解係月光族

呼吸犯罪法

出行 消費 都唔俾
經濟唔好 點算

出街等於犯法依日終於到

聽日洗唔洗係cwb mtr提醒所有人唔好出閘 唔係會被拘捕 尤其自由行 驚佢地唔知

宗教活動就唔包喺非法集結度啦

Police is law

我就唔撚信呀
我聽日就買海味
拉9我

Clams

變做英文比遊客睇

住銅鑼灣街坊是咪都自動入罪
罪名：你住係銅鑼灣

強烈要求全個銅鑼灣區商店暫停營業

戒嚴啦 痴撚線
出街都非法集結

你叫佢出嚟同我講

銅鑼灣好似新開左幾間珍珠奶茶 做港豬緊係要去排隊打卡

戒嚴未啊屌你老母

出去係鳩企嘅
去邊區都一樣㗎啦

你非法逗留CWB

去銅鑼灣睇醫生都犯法呀
痴線 睇醫生駛唔駛你批准

我真係好驚啊

而家已經係啦
周庭係屋企俾人拉
黃之峰俾人係街推上私家車
唔知以為俾黑社會綁架
啊...班狗其實同黑社會冇分別架喎

萬一銅鑼灣有人派錢, 唔去咪好執輸

戒嚴
戒嚴
戒嚴
戒嚴

佢差館客唔容納到10萬人先？法不責眾，人多好辦事

我係個度番工咁點

都要行過去集會地點嗌

正確黎講以不同理由遊行係有可能犯法, 依個說法或者正確
但根本好難證明一個係去出街定上街
依家講到話叫人去銅鑼灣行街都比, 真係好奇怪

同公司講話戒嚴返唔到

你咁樣係唔會令我驚架

死黑警係咪未聽過麻包袋？

唔俾人出街呀笨

你send段新聞俾老細
聽日攞正牌唔洗返

銅鑼灣居民rip

遲啲銅鑼灣返工保險公司仲受唔受保，行下街都比班狗嚇到變非法集結，cls

我會行來行去

來來回回行街睇嘢

邊度多人就哄埋去睇嘢.

沒有人身自由的國度
都未送中，就已經咁荒謬。
送中之後，香港仲住得人嘅？

感覺到popo開始自亂陣腳

咁係果d區返工都係唔比啦。

咁我咪要好 驚 驚 囉？
佢地係咪以為可以嚇到冇人出

嗯

Popo愈做得多就愈柒

香港無人驚呀

可以比外國睇啦
香港正實行戒嚴

好不安

戒鹽

講乜能嘢

戒鹽 啪啪啪 戒鹽 啪啪啪 戒鹽 啪啪啪 戒鹽 啪啪啪 戒鹽 啪啪啪 戒鹽 啪啪啪 戒鹽 啪啪啪 戒鹽 啪啪啪 戒鹽 啪啪啪 戒鹽 啪啪啪

拉撚哂d 遊客囉

你同旅客宣佈左戒嚴未呀

多謝香港警賊幫手癱瘓cwb
記住同遊客講唔好去

好驚呀

擺到明繼續嚇鳩和理非
極力壓抑聽日出黎既人數

咁警方做乜唔宣告銅鑼灣介嚴？

你咁樣我係唔會驚架

［行動討論］星期五係香港重光日

冇人知咁濟幫手推

銅鑼灣購物會危險嗎？

po去外國旅遊網站

好驚呀！驚到要出街向世界呼叫
仲可能驚到識多國語言
黃子華話齋，用外語講真心好多嘛

黃大仙，車公廟好缺香火
求各位善信明日去添香油

係 明明已經分區戒緊嚴 係都唔講個term出黎驚攬炒

臭格可以擺100萬人？

行街都犯法痴L線

好暈呀diu

撐警集會無申請又得
行街又唔得呀？

外籍遊客去旅遊區都要坐臭格
旅遊警示呢啲基本啦

我就唔撚信喇,一係你成個cwb戒嚴囉

［行動討論］星期五係香港重光日

中環要人幫手推

On9

Office 係銅記，自發加班唔撚俾落樓？

又無遊行 行街都唔比不如戒嚴

我地下次應該要騎劫撐警果d集會，我地集唔到都唔好俾佢地集

死黑警你拉得幾多個？

戒嚴？？？？

依家想shopping 都唔比?

黑警帶頭教衰經濟

痴線

封街囉

7頭
戒嚴咁話囉下話？

自由行都係非法集結，狗方唔雖遠必拉？

唔該出去既巴打果日買定少少野擺係身
比狗捉都可以話係行街買野

Noted with thanks

集你老母

取消一國兩制啦 d商家 中立狗都唔想要外國ge民主自由 你老尾攪炒啦 大家齊做中國人啦

變相戒嚴
但又唔夠膽宣佈

有聲

即管嚟拉我行街

嚟啦, 嚟拉我啦

話定畀你聽都得喇, 我聽日會著黑衫係港島行街街, 即管嚟拉我.

班狗都on9，一係直程戒嚴啦，又唔撚敢。
玩大啲， 拉哂成個港島出現既人啦垃圾

狗方叫市民唔好再反個政府

一人一本聖經 你咪一棍扑落嚟 到時連就真係各路諸神都得罪曬

屌佢老味,D嘴臉以為睇緊古惑仔

叫差佬十一奉獻

你封撚左成個銅鑼灣去啦

講咁多野

係呀
想去皇室堡冒險樂園夾公仔 IKEA食野
又方便

唔濟,

我行緊街, 未睇啱未買到.

我係咪要驚呀？
聽日見

好霸道

驚一日就輸成世 賭仔心態 博盡佢

推

戒嚴未？

咁唔尊重宗教

行街都可能犯法
係香港狗賊先講得出
講出嚟你個弱智仔都笑啦

當自己大撚哂成街您行哂咩屌

銅鑼灣有嘅舖頭旺角好多都有
我咪去第二區買囉

算把啦

唔去銅鑼灣， 咪去尖沙咀lor

仲有大J粉絲見面會

我地咁多人怕咩撚野呀

封曬成條藍色線囉

下 去附近拎街頭禮物都有錯?逢星期6、日係行人通到都有嘢派，最近少咗，都係你班警察搞到啲公司唔派禮物

咁我行街散步嘅目的同你行街shopping又一樣咩 佢點證明
拉曬成條街嘅人囉 on9

Are u ready 香港人！

封禁銅鑼灣啦夠膽就日日都封

有無加速版?

［緊急］ 香港人退無可退 9月起行動升級 發動全面3罷

吓？問過銅鑼灣商戶未

戒嚴來了

有人投訴話暈 唔整

宗教淨係可以集會
當然人多到塞幾區就無計啦

戒嚴了

聽日時代廣場、希慎、銅鑼灣地帶、sogo 都唔可以開門？
咁戲院聽日都唔應該有場次

I am ready

popo 真係戇鳩鳩

佢目的係嚇人唔好出去想少啲和理非，集中對付勇武？

有邊次唔係呀屌你老母

宣布戒嚴啊不如？又唔撚敢

轉場 由佢慢慢守cwb

屌痴撚線

可能咋？

明天政府正式戒嚴，各位睇路

要求加速

張圖發生乜撚野事

唔開門咪重多人係街行 ?

想行入邊都無得.

支持唔開門.

根本警=黑

急不及待想戒嚴了

DLLM 宗教活動都整!!?!
好呀 夠膽你就黎!!!!!!!!!聖戰!!!!!!!!!!!
基督徒都敢搞!!!!!!!!!!!!
DLLM!!!!!!!!!!!!!上帝行使公義冇人可以阻到!!!!!!

我約左個女仔係銅記行街架麻

全港島合法性罷工

宗教唔比？
唔比崇拜？

想問拖gip出泥購物係咪犯法？

可能

她一心要試驗我

啊，唔俾去銅鑼灣，就去大嶼山郊遊。

佢人多就封地鐵
會唔會多人行街到佢封晒全港地鐵先係be water既極致？
不過都應該好難 就算有自由行都唔會封
香港人行街又點會封

驚西呀

唔撚柒驚

831起義

去中環囉，再行去西環食吓清蒸雞蛋糕，再去港大感受下文學氣息
唔使又拉又鎖啊？

正式反枱 香港人仲可以點樣

行街自由都冇埋？

咪唔好去銅鑼灣囉。成日全區都被罷買

非暴力不合作運動

記得見到d自由行都要拉wo

我好驚啊

還我飛機

宵禁啊
仆街講緊你啊mon po狗

明天不出街，不消費，改變策略，等政府估不到，901才出動爭取。

大家鬥鬧對方阻住地球轉

聽日見

上街撐警得唔得啊

根本就係戒嚴

好驚呀mon post 狗

痴撚線 索性全香港戒嚴算啦

市民去行街都吾比，狗警有病，食左藥未a

我一個人集會

分散冇力喎, 逼爆港島好玩d

D狗惡撚到呢
不如話香港人有原罪
一出世就有罪，犯左法要拉

總之聽日我就一定會係銅鑼灣
仲要係收左美國人錢返工
要拉要打就過黎啦

唔應該咁樣. 依D講法, 莫講話好似講到約人行街賞花會有事, 咁唔通約人去睇戲食飯, 只要多個三個friend就有問題. 玩野咩

我哋 831 休息一日，91再出動！

GU summer sales
去銅記GU買衫都唔得

好驚驚

好地地搞到人越嚟越想出去都有嘅

你地記唔記得有義士被還押? 你寫咗信比佢未?

咁駕車人仕揸車去銅鑼灣停路邊等運到得吾得？

全民有案底不是夢

日日返工都對電腦
放假行街食飯買野都唔得？

宗教自由都無埋
無視宗教集會唔洗不反
警狗架空法律了
林奠又贏 好野
又可以上國際新聞

鳩嗚團又要出動

我會怕你嘛

銅鑼灣唔使開鋪啦

行街都要坐三年監？香港有無容納二百萬人監獄

我同男朋友行街唔得？三人或以上先叫非法集結喎聽日係咪所有情侶都要拉呀咁

啲鋪頭多得你唔少囉阿 sir, 你知唔知做少一日生意幾大獲丫？吓？你賠丫？

聽日好想去中央圖書館睇書

和理非都可以 be water
be water 式遊行

不需摳泥邊一個站 (港島優先)，出站後沿行車方向在行人路（人太多可能要落一落馬路），行落下一個地鐵站再入站，再係另一個地鐵站出閘再行過。

詳細少少： 以黑衫或者標語為認，或者簡單Ｄ，離開車廂時以手掩單眼為認。出站後沿行車方向在行人路行，我係哩邊路由金鐘行去中環，你可以係對面行車線由中環行去金鐘，沿路你可以舉標語叫口號，或者以手掩單眼。咁樣會行得流暢Ｄ，同整齊到唔係各自行街。

行一個站後就入返地鐵坐去另一個站再行過。佢封邊個站就ｓｋｉｐ左佢去另一個站，我就唔信你封晒全九龍＋港島地鐵站。
由晏晝三點行到夜晚九點倒 和理非遊行可以收工。

咁樣有意識地各自行一個站好十幾轉，我睇下你點話我非法集結！

我唔遊行, 我唔集會, 我行街街

原來已經街都唔比出

自己睇到都笑

有無人加返啲字入去整 gif ?

咁都講得出即係技窮

收皮啦 戒嚴啦

為咗證明我有資格兼合情合理地隨時祈禱，等我帶埋張領洗紙傍下身先～

屌光復元朗個日又咪係咁講，根本就想嚇到和理非唔敢去

其實基本法講普通遊行都唔洗

封站囉屌你老母

我真係巧京京

封左成個銅鑼灣咪沒人出囉
聽晚成班親戚係銅鑼灣食中秋節飯

其實聽日如果夠人多點解唔試下雙線推進 十萬人去機場 其他去中聯辦 （機場十萬人入到去的話己經癱瘓）

咁果到d 鋪頭唔洗開啦 都無人行

開鋪都有罪

到時對住佢講普通話咪又係即刻龜縮

想嚇班和理非 等人地聽日唔好出黎

行街都唔得？直接宵禁啦戇鳩鳩

洗唔撚洗whatsapp通知你？

好撚驚呀

外國人一睇就話戒嚴
你唔正名唔代表唔係

打去狗屋撚狗

戒嚴就戒嚴啦

去銅鑼灣行街有可能犯法,即係其他區行街都有可能犯法
大家聽日可以舉報下其他區有人非法集結
元朗大馬路呀,旺角西洋菜街呀等等

手足，要人多先玩得起

戒嚴啦！！！？刁你老母臭閪

戒嚴咁不如直接一槍打死d市民啦
又拉又鎖咁麻煩

On撚9，chinazi

惡撚過軍政府

聽日一齊出時代廣場睇龍珠展

行街都犯法
戒嚴？

驚佢有牙

索性打比公司話出街會比人捉 番唔到

好惡喎

又唔敢直接宣布戒嚴
行街都唔俾

兩個人都可以暴動啦 popo做野唔使你教

快啲

陣間啲茶記同鋪頭無生意做唔好怪我地，怪啲警犬啦，唔比人行街食飯喎

宜家係香港連行街既自由都冇
唔好問點解冇旅客，冇自由行喇

賓賓星期日出街你唔捉？

原來去銅鑼灣係犯法

一於每日每區都申請遊行

咁樣全香港都唔可以出街

見撚到popo 咪話去睇升旗囉。吾比呀。

你得左手同右手咋 咪發夢啦

831入商場，入地鐵站甚至去到月台打人捉人係可以預期

王傑？

支持緊急法

同戒嚴有咩分別

直頭係戒嚴啦 dklm

拉撚曬d大陸人

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

今晚或宣布屋企超3個人都非法集結。

我公司出左bouns!!!我好想去sogo買包包呀！

出街記得拎定豬咀 ，聽日要靠大家保護返大家 咪撚再亂跑

行街犯法？

lockdown CWB

宣佈港島區戒嚴囉屌你老母, 行街食飯都唔比呀?

聽日我就去銅 拉曬所有係銅出現既人囉 屌你死黑警

銅鑼灣業主慘囉

如果真係有需要去SOGO超市買日本貨品一定要keep單...

好建議

我都係呀

拳頭在前，警察話你係犯法你就係犯法

《中英聯合聲明》承諾，按照《基本法》在 1997 年後落實「一國兩制」，讓香港享有高度自治權。

//根據全國人民代表大會授權香港特別行政區依照本法的規定實行高度自治，享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。 香港特別行政區是中華人民共和國的一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府。 中央人民政府負責管理與香港特別行政區有關的外交事務。//

香港現在是否再有高度自治權呢？

中方如果威脅撕毀聲明的情況，該文件有四點已確立的法律原則需要負責。

1.條約是具約束力的，「約是立來遵守的」，雙方必須誠實履行；

2.而《聯合聲明》是沒有終止規定的，沒辦法單方面終止；

3.若違約者出現重大違約，才可觸發另一方終止履行及懸置條約；

4.不合法推翻條約，會導致對方不須再履行條文的責任，亦會讓受損一方有權要求賠償。

重申，50年不變是中國對香港的承諾。

拉晒200萬人啦傻閪popo

政府帶頭呼籲市民參與不消費運動

封晒地鐵咪得囉

咁不如封哂成個銅鑼灣

聽日一齊去警察總部自首

叫佢警告在港國民
好危險呀

on9, 我真係去行街

百幾萬人一齊有罪，壯觀

銅鑼灣翻工點計先
告我地office非法集結

唔行入去點集會？

嗯嗯嗯 好威呀
咁就想我唔出黎？

咁我真係去銅鑼灣睇戲又唔得既 係咪痴左線呀黑警？

宗教流水式集會咪得lo

拉晒200萬以上市民

#ChiNazi

咁銅鑼灣開舖果啲人係想人去幫襯，市民去幫襯就可能非法集會嘅話，開舖呢班咪煽惑非法集會？

所以係集會only 市民需要自行步行至相關3個集會場所

收皮啦 一係就戒嚴

可能生存係香港本身就係一種罪

銅鑼灣以外OK？

行出街都有可能比車撞
講埋d模棱兩可既野嚇人